突發！藝人梁漢文IG聲緩!

藝人梁漢文在2019年6月11日晚上約9時30分，
於其Instagram 平台上發佈Story,
呼籲大家明天請早！
6月12日 6 am
不見不散！

支持

谢谢你，梁漢文。 我从没有想过会在昨天游行遇到你。 听到你大声叫喊着“反送中”，“打倒中共”，实在令我感动万分我理解你工作上的需要而媚共，现在我会支持你，因为我知道你的心是反对极端政权的 。

估唔到係真

估唔到佢唱海闊天空live都咁好聽

依家見到呢啲post 我都會自己查證一下先 btw聽朝見

係真架，
真係佢出架呢個story!!

佢九成唔係咁既意思
同得明星足球隊班人friend
九成九親中

藝人良心
出post支持反送中

其實..明天請早幾隻字代表到D咩

佢係呢個時出呢個post
有幾多藝人願意半暗示或者表示反對/支持
至少佢肯出story

黃色字

頭先去佢IG見到佢呢個post
唔知係咪因反送中受傷
再入既時候已經del左post

相比之下 嗰隻山雞

點解要刪story。。。。
為乜